<Program_Version>4.56</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:
Laufende Nummer des Bildes wird unter dem Bild links vom Dateinamen angezeigt.
Neue interne Felder "Image (Bild).Meta-Daten Warnungen-Exiv2" und "Image (Bild).Meta-Daten Warnungen-nicht-Exiv2". Die Felder erlauben es nach Bildern mit entsprechenden Meldungen zu suchen – getrennt danach, ob die Meldung von Exiv2 oder nicht kommt. Da bei der Suche die Meta-Daten nicht vollständig gelesen werden, können die Warnungen unvollständig sein.
Im Textfeld für die Abfrage in der Maske "Suche über Eigenschaften - Abfrage bearbeiten" können manuelle Änderungen mit Strg-Z rückgängig und mit Strg-Y wieder hergestellt werden. Es werden jeweils alle Änderungen seit dem Füllen des Textfeldes (bei Öffnen der Maske oder bei Betätigen von "Vorherige" oder "Nächste") rückgängig gemacht.

Folgende Fehler wurden behoben:
Mit jedem Neustart wurde die Maske kleiner, wenn Skalierung für Symbolleiste auf einen anderen Wert als für die allgemeine Skalierung eingestellt war.
Bei Änderung der Skalierung im Vollbildmodus konnte rechts und unten ein Teil der Maske abgeschnitten werden.
Nur Variante für Windows XP: Absturz beim Speichern von Änderungen in JPEG-Dateien.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:
Sequence number of the image is displayed below the image to the left of the file name.
New internal fields "Image.MetaDataWarningsExiv2" and "Image.MetaDataWarningsNotExiv2". The fields allow to search for images with corresponding messages - separated by whether the message comes from Exiv2 or not. Since the search does not read the meta-data completely, the warnings may be incomplete.
In the text field for the query in the mask "Search via Properties - Edit query" manual changes can be undone with Ctrl-Z and restored with Ctrl-Y. In each case, all changes since the text field was filled (when the mask is opened or when "Previous" or "Next" is pressed) are undone.

The following errors have been fixed:
With each restart, the mask became smaller if scaling for Toolbar was set to a different value than for general scaling.
When changing the scaling in full screen mode, a part of the mask could be cut off on the right and bottom.
Variant for Windows XP only: Crash when saving changes to JPEG files.
</Program_Change_Info_English>