<Program_Version>4.53</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:
Die ausgewählten Dateien können zur weiteren Bearbeitung an andere Programme oder an Windows-Batch-Skripte übergeben werden.
Das erste Einlesen und vor allem das Aktualisieren der eingelesenen Daten für die Suche wurde beschleunigt.
Das Menü "Datei" hat einen neuen Eintrag zur Auswahl eines Ordners. Es wird eine Maske geöffnet, in der ein Ordner in einem Verzeichnisbaum oder aus einer Auswahlliste mit zuletzt ausgewählten Ordnern ausgewählt werden kann. Auf diese Weise kann der Platz für den Verzeichnisbaum in der Hauptmaske für andere Informationen genutzt werden, z.B. für eine längere Liste von Dateien.
Neue Felder: "Image (Bild).Fehlermeldung Bild-Anzeige" enthält Fehlermeldung bei der Anzeige des Bildes, "Image (Bild).Meta-Daten Warnungen" enthält Warnungen beim Lesen von Metadaten. Beide Informationen werden schon jetzt im Reiter Übersicht angezeigt. Die Felder erlauben es nach Bildern mit entsprechenden Meldungen zu suchen. Da bei der Suche die Meta-Daten nicht vollständig gelesen werden, können die Warnungen unvollständig sein.

Folgende Fehler wurden behoben:
Das Programm konnte abstürzen, wenn unbekannte XMP-Tags für die Änderung von Daten ausgewählt wurden.
Das Programm konnte abstürzen, wenn XMP-Struct-Felder (z.B. Xmp.iptcExt.LocationShown[1]/…) für die Suche konfiguriert wurden.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:
The selected files can be passed to other programs or to Windows batch scripts for further processing.
The first reading and especially the updating of the read data for the search has been accelerated.
Menu "File" has new entry to select a folder. A mask is opened where a folder can be selected in a folder tree or from a drop-down list with last selected folders. In this way the space for folder tree in main mask can be used for other information, e.g., a longer a list of files.
New fields: "Image.DisplayImageErrorMessage" contains error message when displaying the image, "Image.MetaDataWarnings" contains warnings when reading metadata. Both information is already displayed in the Overview tab. The fields allow to search for images with corresponding messages. Since the meta data is not read completely during the search, the warnings may be incomplete

Following errorr are corrected:
The program could crash if unknown XMP tags were selected for modifying data.
The program could crash if XMP-Struct fields (e.g. Xmp.iptcExt.LocationShown[1]/...) were configured for searching.
</Program_Change_Info_English>