<Program_Version>4.47</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:
Mit der Version für .Net 4.6.1 und höher und wenn WebView2 Runtime installiert ist: Für die Kartenanzeige kann nun auch Google-Maps oder Bing Maps verwendet werden. Hierfür werden die Links verwendet, die bisher schon für "Karte in Standard Browser" verwendet wurden. Mit diesen Links ist nur eine Anzeige möglich, die Koordinaten können nicht verändert werden.
Neue Version 0.27.5 der Bibliothek exiv2 integriert, mit neuem Tag Exif.Photo.Gamma.

Folgende Fehler wurden behoben:
Programmabsturz, wenn während des Entfernens von Meta-Daten das Bild von einem anderen Prozess verwendet wurde.
Kartenansicht: Suche funktionierte nicht in der Version für .Net4, Fehlermeldung: Could not create SSL/TLS secure channel.
Wenn die Maske "Einstellungen" mit "Abbrechen" verlassen wurde, wurden keine Werte im konfigurierbaren Eingabebereich angezeigt.
Die Anwendung konnte in der Kachelansicht oder der Miniaturansicht einfrieren, wenn mehrere Dateien innerhalb kurzer Zeit geändert wurden.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:
In the version for .Net 4.6.1 and higher and if WebView2 Runtime is installed: Google Maps or Bing Maps can now also be used for the map display. The links that were previously used for "Map in Standard Browser" are used for this. With these links only display is possible, the coordinates cannot be changed.
New version 0.27.5 of exiv2 library integrated, with new tag Exif.Photo.Gamma.

Following errors are corrected:
Program crash if during meta data removal the image was used by another process.
Map view: Search did not work in the version for .Net4, error message: Could not create SSL/TLS secure channel.
If the mask "Settings" was exited with "Cancel", no values were displayed in the configurable input area.
Application could freeze in views tile or thumbnails, if several files were changed within short time period.
</Program_Change_Info_English>