<Program_Version>5.00</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:

* Metadaten können zusätzlich über ExifTool gelesen und geschrieben werden. Gegenüber exiv2 (der Komponente, die bisher alleinig für Lesen und Schreiben von Metadaten verwendet wurde) kann ExifTool auch in einige Video-Formate schreiben und unterstützt mehr Felder. Das Ändern von Aufnahmedatum und -zeit ist auch für Videos möglich, das Entfernen von Metadaten wird für Videos jedoch noch nicht unterstützt.
* Im zentralen Eingabebereich der Hauptmaske wird über Quickinfo angezeigt, in welche Felder Künstler (Autor) und Kommentar gespeichert werden. Dies ersetzt die alte Logik, bei der der Feldname als Beschriftung genutzt wurde.
* Optional können Änderungen von Metadaten - auch außerhalb von QuickImageComment - protokolliert werden.
* Start externer Programme über URI (z.B. Microsoft Photos)
* Erkennung der Änderungen von Dateien außerhalb von QuickImageComment und entsprechende Aktualisierung in QuickImageComment ist nun zuverlässiger.
* Nur für die .Net 4.6.1-Varianten: Neue Version 0.28.7 der exiv2-Bibliothek integriert: weitere Kameramodell- und Objektiv-IDs hinzugefügt und kleinere Bugs behoben.
* Nur für die .Net 4.6.1-Varianten: Einige Tags speichern das Datum in Sekunden seit dem 01.01.1904: Diese werden nun im Datumsformat angezeigt.
* Neuer allgemeiner Parameter: Beim Anlegen neuer Definitionen in Maske "Felddefinitionen" wird vollständiger Tag-Name als Name der Definition verwendet. Falls nicht auf "yes" gesetzt, wird wie bisher der letzte beschreibende Teil des Tag-Namens verwendet.

Folgende Fehler wurden behoben:

* Reiter Exif/IPTC/XMP/Sonstige: Das Ein- und Ausblenden der Eigenschaften einer Gruppe funktionierte nicht.

Hinweis: Die Version 5.00 bietet neue Konfigurationsmöglichkeiten. Je nach Nutzung dieser Möglichkeiten empfiehlt es sich, die vorhandenen Benutzereinstellungen zu prüfen und ggfs. zu ändern. Details hierzu in der Hilfe unter Kapitel 2.3 Upgrades.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:

* Metadata can also be read and written via ExifTool. Compared to exiv2 (the component that was previously only used for reading and writing metadata), ExifTool can also write to some video formats and supports more fields. Changing recording date and time is possible also for videos, but removing meta data is not yet supported for videos.
* In the central input area of the main screen, ToolTip displays the fields in which Artist (author) and comment are saved. This replaces the old logic where the label was used to show the field name.
* Optionally, changes to metadata can be logged - even changes outside QuickImageComment.
* Start of external programs via URI (e.g. Microsoft Photos)
* Detection of changes to files outside QuickImageComment and corresponding updates in QuickImageComment is now more reliable.
* Only for the .Net 4.6.1 variants: New version 0.28.7 of the exiv2 library integrated: more camera model and lens IDs added and minor bugs fixed.
* Only for the .Net 4.6.1 variants: Some tags store date in seconds since 1904-01-01: they are now shown in date format.
* New general parameter: When creating new definitions in the "Field Definitions" mask, the complete tag name is used as the name of the definition. If not set to "yes," the last descriptive part of the tag name will be used as before.

The following errors have been fixed:

* Exif/IPTC/XMP/Other tab: Showing and hiding the properties of a group did not work.

Note: Version 5.00 offers new configuration options. Depending on how you use these options, it is advisable to check your existing user settings and change them if necessary. For details, see the Help section under Chapter 2.3 Upgrades.
</Program_Change_Info_English>