<Program_Version>4.54</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:
Neue Maske "Skalierung": Die Vergrößerung aller Masken kann eingestellt werden; separate Skalierung für Symbolleiste und Miniaturansicht/Kacheln. Der Zoom-Faktor in Maske "Maske anpassen" kann weiterhin verwendet werden, um einzelne Masken zu skalieren. Maskenspezifische Zoom-Faktoren können in "Maske anpassen" deaktiviert werden, indem einmalig der Faktor auf den generellen Skalierungsfaktor gesetzt wird.
Einige Eigenschaften können auch in den Reitern "Übersicht", "Exif" und "IPTC" geändert werden. Änderbare Werte werden mit weißem Hintergrund angezeigt, nicht-änderbare mit hellgrauem Hintergrund. Details in der Hilfe, Kapitel 3.6, Unterabschnitt "Eingabe in den Reitern für Eigenschaften".
Veränderte Werte für Künstler, Kommentar und IPTC-Schlüsselworte sowie im konfigurierbaren Eingabebereich werden durch hellgelben Hintergrund kenntlich gemacht. Wird die Eingabe rückgängig gemacht, wird der Hintergrund wieder weiß. Anstatt hellgelb kann in der allgemeinen Konfigurationsdatei auch eine andere Farbe festgelegt werden.

Folgende Fehler wurden behoben:
Beim zweiten Öffnen einer Untermaske wurde der Zoom-Faktor aus Maske "Maske anpassen" nicht berücksichtigt.
Das Programm konnte bei "Dateidatum auf Aufnahmedatum setzen" abstürzen, wenn Aufnahmedatum außerhalb des zulässigen Bereiches für Dateidatum war.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:
New mask "Scaling": magnification of all masks can be adjusted; separate scaling for toolbar and thumbnail/tiles. The zoom factor in mask "Customize mask" can still be used to scale individual masks. Mask-specific zoom factors can be disabled in "Customize mask" by setting the factor once to the general scaling factor.
Some properties can also be changed in the "Overview", "Exif" and "IPTC" tabs. Modifiable values are displayed with a white background, non-modifiable with a light gray background. Details in the Help, Chapter 3.6, subsection "Input in the tabs for properties".
Changed entries for artist, comment and IPTC keywords as well as in the configurable input area are marked by a light-yellow background. If the entry is reset, the background becomes white again. Instead of light-yellow, another color can be specified in the general configuration file.

The following errors have been fixed:
When opening a sub-mask for the second time, the zoom factor from mask "Customize mask" mask was not taken into account.
The program could crash at "Set file date to date image generated" if recording date was out of the allowed range for file date.
</Program_Change_Info_English>