<Program_Version>4.57</Program_Version>
<Program_Change_Info_German>
Erweiterungen und Verbesserungen:
Für Anwender/Anwenderinnen, die über die Kommandozeile (bzw. angepasste Shortcuts) das Programm mit unterschiedlichen Konfigurationen starten: Mit dem Schalter "/TitleSuffix:" kann ein Text definiert werden, der zusätzlich im Maskentitel der Hauptmaske angezeigt wird.
Export von ausgewählten Eigenschaften: Zeilenumbruch und Zeilenvorschub (CR/LF) in Metadaten werden durch Leerzeichen ersetzt, um Probleme beim Import in Excel zu vermeiden.
Nur für die .Net 4.6.1-Varianten: Neue Version 0.28.1 der Bibliothek exiv2 integriert: kleinere Fehler wurden behoben.
Nur für die .Net 4.6.1-Varianten: Neue Version 0.21.1 der Bibliothek LibRaw integriert: kleinerer Fehler beim Decoding von Bildern von einigen Panasonic-Kameras behoben.
Metadaten von iPhone .heic-Dateien und JPEG-XL-Dateien (.jxl) werden angezeigt.

Folgende Fehler wurden behoben:
Gelegentlich konnte das Programm blockieren, wenn im angezeigten Ordner Dateien von anderen Programmen hinzugefügt, geändert oder gelöscht wurden.
Wenn Dateien gelöscht wurden, wurde der Dateizähler unten links nicht aktualisiert.
Wenn bei der ersten Benutzung des Programmes (d.h. noch keine Konfigurationsdatei gespeichert) ein Ordner geöffnet wurde, der Bilder mit IPTC-Schlüsselworten enthielt, stürzte das Programm ab.
Verzeichnisbaum aktualisieren unter Windows 11 verursachte Absturz. Unter anderen Windows-Versionen war die Aktualisierung unvollständig, wenn es mehrere Ordner mit dem gleichen Namen gab.
</Program_Change_Info_German>
<Program_Change_Info_English>
Enhancements and improvements:
For users who start the program with different configurations via the command line (or adapted shortcuts): With the switch "/TitleSuffix:" a text can be defined, which is additionally displayed in the mask title of the main mask.
Export of selected properties: Line breaks and line feeds (CR/LF) in metadata are replaced by spaces to avoid problems when importing into Excel.
Only for the .Net 4.6.1 variants: New version 0.28.1 of the exiv2 library integrated: minor bugs have been fixed.
Only for the .Net 4.6.1 variants: New version 0.21.1 of the library LibRaw integrated: minor bug fixed when decoding images from some Panasonic cameras.
Metadata of iPhone .heic files and JPEG-XL files (.jxl) are displayed.

The following bugs have been fixed:
Occasionally the program could block if files in the displayed folder were added, changed or deleted by other programs.
If files were deleted, the file counter at the bottom left was not updated.
If a folder containing images with IPTC keywords was opened the first time the program was used (i.e. no configuration file saved yet), the program crashed.
Refresh folder tree under Windows 11 caused a crash. Under other Windows versions, the update was incomplete if there were several folders with the same name
</Program_Change_Info_English>